刀仔陳 正數會（3）

上兩個post

個list 重新整理一下，由今日嘅場開始計

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

lm

push

火車頭場 買主樓主點睇

今日點玩法

主客差唔多買大小好似抵玩啲

心急買左前鋒

支持

Gchi 刀仔sir

支持刀仔sir

Lm

又撐刀sir 了

俄仔應該唔玩了
一陣睇下即場點

原來仙台客勝埋thanks chan gor

我保守派，巴打贏3.幾倍

一見到你貼士，一禁入去先知無盤，情急之下禁個客勝算

曼聯點睇？

New post Lau ming

波圖贏唔贏到呢

留名

波圖 最聯 刀仔同路我跟

最聯殘陣都敢買。。？

魔性ok

回頭是岸

真

訓左無買

巴打fat fat

呢兩晚歐聯啲賽果

刀sir 有無水

尋晚中咗獌大波
但無估到係咁樣中

昨日先估錯多仔同皇馬 好彩最黎落得多仔
今日都回到小小 但波圖贏得半

巴黎

psg自己柒無辦法

刀蛇今晚有無

客 -0.5 2200

烏拉爾 0/+0.5

Gun

對咗添

即場烏拉爾 對 莫斯科斯巴達
1.5/2s

得翻1.5

本身想2球嗰時買，慢左
1.5/2s都有風險輸半

買左盤 睇多陣決定追唔追

刀蛇

1:0穩了

有無方法可以更穩陣 而家1:0

咁快

個1.5/2 又要練心了

希望1-0完場

補飛

客勝

沖完涼就1:0

想補主ng

補左五十蚊 大細球仲賭唔贈呀 刀蛇

樓主點睇1:55 好似好正氣！

唔啦
我自己就唔補了
仲早

收到 如果仲賭大細記得say 個hi 呀

買咗客勝 係咪已經無得救

未必既，客多功勢

最qr 心係和 不過買左讓球可以唔洗擔心

好彩旁證買左鳥

頂到完場呀！

係咪補少少客勝會好啲？
買咗主

盤定主勝先

盤可以補少少客勝

主勝就再遲啲補客ng

買左呢個盤 依家要唔要補飛？

盤呀 即係直接補客勝 skip和？

補唔補飛都要左問右問 不如幫你賭埋你等收錢啦

覺得會和就唔洗補啦
和都贏半
係驚比人反cup, 補黎做對沖啫

原來係咁 長知識了冇人一開始就識玩既 我係賭得唔叻 多謝樓主解釋

瞓左跟唔到

下場有無貼士？

下場跟！

巴打阿記點買

烏拉爾 0/+0.5 ✅

第一關過

即場烏拉爾 對 莫斯科斯巴達
1.5/2s ✅

買細真係練心

係我都唔敢買

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

已讚好

恰着咗，好彩真係冇入波

收息波 會死人

聖彼德斯堡 0/-0.5
雷恩 +0.5
西維爾 -1

蚊注三串四
信心一般，純過下手癮，自己同路就跟啦

訓先

咁低水都博

訓先

祝大家羊

G持樓主！

頭關係咩事

辛尼特

閪維爾我買親都輸

thx 巴打

你咪撚燈 快skip

skip咗了

不過雷恩對咗

咁睇好阿作客?

2串3/
2串1算
skip阿仙奴

唔會鑊鑊都咁閪嘅

Skip too

小注200

祝羊

真 西維爾買親都輸 我由之前係英國買到依加返香港都未贏過 希望今晚正氣

你講到我有啲手痕

唔會次次都咁閪嘅

完全同路

本身有5萬蚊 輸撚左4萬 1萬追唔追得返

你仲要交學費 又要拍拖 收手啦

輸埋介賭

5倍唔難

仲有1萬本，驚咩

阿

我屌

西維對家cashed

仆街 針左5k

Same

屌 西維爾 又要追數

本來諗緊落拿玻定閪維
最後簡錯

早個轟雷恩

回到咁都買

樓主萬歲

蚊注3x4 failed ❌
西維爾連西維爾杯都咁西
又一次信錯呢隊西波

10點個場
點睇

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

南美波真心唔係好識

出面好多莊都睇好主隊

主的確唔錯

就係太荀，驚

我買主客算，應該有個假希望

好似尋晚隊辛尼特咁

針5k 點救

南美無即場？

澳假主 如果？

澳職買反手好啲，好多假波

好似腰斬咗

呢兩隊西波
暫時睇客

慢慢黎
多餘錢先好攞黎賭

刀蛇是咪正數搵食？

好難調整個心

暫時都正數

搵食就當然不能靠賭波啦

賺兩餐就得

你一注通常幾錢

嗱

dklm 正一西隊黎

一世唔會再買閪維爾

垃圾西維爾

輸晒了

lm 想搵錢學車

下注可否重來

今晚有無貼士

休息

澳假 流浪好攻得但是防守好弱，貓叫就防守好勁但是唔攻得，樓主有冇興趣屌3.5B球數？

都係一千幾百，唔多
娛樂注

西流呢隊野好多假波
大細通常都即場先玩
澳假唔敢買細

貓叫盤點睇？

唔順的話真係要休息下
調整下心態先

日日都有波
唔洗驚，慢慢黎

真係好撚on9

西流大船
仲考慮緊

去馬

等你

睇即場

不過狗會即場無盤

跌落三球盤買大波

1:0

屌，等唔切，咁快入

買唔切+1 買下波膽算

1:1

澳假無降班制度
一隊第8一隊第9
想點玩點打假都得

買和其他

1-2
買唔到即場大後悔了

1:3

等睇西流下半場嘔返兩粒出黎

買左客主 主和其他 同3:3
乜都買曬

買咗客和，10.5細同13.5細

10.5S難啲, 但13.5S應該都得

真心？

澳假無奇不有

獅吼next goal?

今晚有冇心水？

格拉斯哥流浪 -0.5/-1

365 一球 可取？

365 勁多盤喎Ching

一球的話都無壞嘅

格流係贏波的話最壞都係走盤啫

傻咗，成日唔識禁返出黎
直取1球算

500跟！

怕左半一盤贏粒糖 輸間廠

你啱

❌

原來365咁多盤買 狗會真係

過關斷流浪 抵佢一世比些路迪食住

屌冇晒d錢啦
點算呀

下個月再賭
呢排賭咩豬咩 都決定收一收手

即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s

點解我睇唔到即場

原來狗會無即場盤

咁外國巴打同路就gun 吧

水戶蜀葵 0/+0.5

禁錯左負評，sorry

如果本唔夠200買咩好

Skip

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s
水戶蜀葵 0/+0.5

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

不死鳥一球

即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅

無即場入唔到

好波！

Goal!

3點買？

水戶

水戶蜀葵 0/+0.5 ✅

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

陳仔

今晚般茅

多謝樓主

今次同路

陳蛇日職好撚勁

威靈頓鳳凰 -0.5

又澳假 仲要半一 唔敢跟

澳假有風險，小注

同路先好跟

無得買讓球

Same same

要咗半一

盤咪 -0.5/-1
-0.5即係客勝

準時開波！

0:1

0:2

仲想話買個即場大tim
會唔會太快

20分鐘都冇

陳仔啪啪啪

澳假定律 補定主同和

啱
先20分鐘
唔好輕敵

0:3

痴撚線

澳假唔夠膽gel

補個主和

連登幾時先整返個出文提醒
又啱啱好Miss咗跟唔到

又買唔到大
琴日嗰場又係咁

算了，唔追

可以加fb page set 提示

係喎！唔記得咗有Facebook添

0-4

0-5 Gel爆先

gel 撚到甩髮都得了

0-6

0-7

買左水手

發生緊咩事？

好撚好笑笑到我仆街

1:7

唔洗睇場波,睇留言已經笑死

same

威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
破例gel一次

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

豬左2k 求打救

又執返場戲飛錢
多謝樓豬
2-7

狂追 下一球 主

睇經期隊長

刀仔今晚英超點睇

如果成日輸的話要改一改方法

一係休息下

般茅

急左
贏既唔買跟輸個d
同埋成日買好假個d盤

其實好多錯誤都係自己知道

例如手痕亂買，見有即場又想賭，無信心又要買

係當刻敵唔過賭癮就犯咗錯

我自己都喺到學緊

唔係話完全唔犯錯，但希望可以盡量減少呢啲on9嘢令自己輸錢

水晶宮?

我都係 10k開始追

般茅對家盤好似仲大路

般尼茅夫 0/-0.5

出咗先

幾好

諗緊要唔要好

頭先果場角輸半 球又輸半 好想喊

你係咪理解錯左輸半嘅意思

差一球一角 我up下姐

有1000 賭500輸左

係啦知到膠啦

連針一定要冷靜下先 唔係嘅話越追越輸得多

水晶宮點睇

主勝 讓球贏半
覺得好似咁

水晶宮幾好
不過我skip左了，睇啱但未話好大信心

我自己買左 祝羊

刀仔 一陣有冇心水

李城係咪有伏

李城呢啲閪波今季買三次 輸到驚

0:1 CUP到嗎

精工攻力唔差嘅

我skip

比啲認真我水晶宮

我都買左水晶，互勉之

要唔要玩主NG

水晶宮應該讓半1?

出面讓半球，狗會就半一

精工半大針

我買左水晶盤都應該針

未踢完都仲有機
但係半大已經針左

主場呀大佬, 仆佢個街水晶閪

屌屌佢 反CUP

西甲果場嬴半格 唔洗驚了

1:1 !!!!

加油

1:2

無眼睇

般茅回飛照要？

對上10場聯賽作客輸晒......

利申 買左入球單

-0.5/-1盤 最憎贏半輸半，所以買單算數

事後？

事後飛就算啦

贏半 輸哂

加多場

熱刺 -0.5

gun !

半一??

買完就食飯 冇貼到姐

狗會得半一

係

場場都半一skip

同路 gun

狗會客勝咁低水
咁要半一

澳博同易勝都有1.8, 狗會得1.6x
真係比狗買

馬會app同馬會網都上唔到既 有無人知點搞？

馬會網得，app唔得

HUD 0:1 般茅

熱刺禁屌唔該

熱刺goaalllll

跟唔到

Goal 0 2

中！

熱刺

輸埋

熱剌3:1

贏一輸一

真係手多

好撚嬲，black list 呢隊波

後防自爆

串左埋一齊

滅恩c 買上盤 有冇得諗

分開買羊6蚊

早出嗰場永遠係最準，因為一早已符會曬條件
臨開波手痕想玩多場就奶嘢

又係半一咁樣輸真係嬲嬲地，同琴日場格流差唔多
今晚就咁多
聽日再睇

早抖

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

支持！ 但琴晚早訓 跟到鳳凰個場就訓左

FC愛媛 0/+0.5

今晚玩唔玩英超

阿仙奴幾好

唔明點解阿狗會讓得起

FC首爾 0/-0.5

同路

要咗愛緩

一點miss 咗兩場日職

希望呢兩場ok

跟

跟唔切

追和plzzz

唉 5想又輸

似會針曬

比d信心啦 岩岩開波咋啵

愛媛 有信心

首爾

愛緩和未

愛緩玩完

首爾跟埋都無咁傷既

自己買左愛緩同城南重傷

同路重傷

好彩輕傷
巴打下場回本

FC首爾 0/-0.5 ✅

FC愛媛 0/+0.5 ❌

阿記羊到？

一中一唔中，打和

和乜，都唔派彩嘅

輸20蚊都好D

貝迪斯 0

跟!

跟！

最後一千 唔知跟唔跟好

跟500囉咁簡單

留番一半英超

狗會幾時派呀

All in 啦 一齊

.....

馬會攪咩咁耐都唔派彩，點買下場呀？

睇樣買咗韓假啦 等番4 5個鐘啦

韓假咁遲派架咩？

不嬲 最少都三粒鐘

我可以點 教下我

唔好賭住囉 一係入$300再小注咁玩上去

咪all in
同路先好跟

入1000 50 100 玩 平半盤以下先好買200我自己會咁

雖然我銀行有錢 但係已經輸咗600蚊 我唔想再輸落去

唔好賭咪唔洗輸

綁左可以入錢？

想買全場大

係呀 所以我諗住一係入埋最後呢次(300蚊) 一係就del app

諗緊

跟唔切，即場可以買咩好

客NG

入左波可以點樣補飛保住利潤

可以補少少和

補幾多好 買左客七百左右

封左啦 補

完啦，無得補，頭先補一舊乜都夠

✅✅✅✅✅✅

贏左

刀sir好波

多謝刀sir

Goal 貝迪斯
刀sir好波

Skr

刀sir

10玩嗎？

10點如何

蚊注2x1

森多利亞 +0.5
費辛隆尼 +0.5

同路先好跟

費辛有盤？

有+1
得1.76

超蚊注跟 2串1 主勝

跟咗森多，買咗拖連奴

蚊注入手

樓主 聖伊天點睇？

費辛隆尼1：0

無意見

買左？

森多快追和

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌
FC首爾 0/-0.5 ✅
FC愛媛 0/+0.5❌
貝迪斯 0 ✅
2 x 1 森多利亞 +0.5 x 費辛隆尼 +0.5

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

森多1:1

森多繼續

今晚miss 左，祝羊！！！！

啲蚊注2x1好似唔係幾老黎

都係唔出算

同感 今晚完？

阿曼點睇

試下出條5穿1波膽搏百幾萬啦,10蚊注

阿仙奴 0/-0.5

呢場個盤好鬼

曼聯FANS...所以對左

對左 所以skip算

係囉屌 可能和盤撚賭仔

買左曼盤

鬼....skip

我保持中立，我買2.5入球大算

有啲鬼，我買半場和算

All in

阿迷 跟

買0盤算

有平手買平手

我都買左平手，都有1.8

0盤咩

我呢邊得1.74

Hkjc得平半

Goalllll

過關
5X16
讓球
讓球
讓球
入球大細
下一隊入球
星期日 40 薩斯索羅 (主) 對 拿玻里 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.70
星期日 43 西維爾 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.78
星期日 44 利雲特 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0] @ 1.84
星期日 47 普馬斯 (主) 對 莫雷利亞 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78
(第1球)
星期日 39
阿仙奴 (主) 對 曼聯 (客)
主 @ 1.73 $30

中哂頭10抽1派100

LM

派嗰啲出去自己開個post la

agger

上面做乜

訓先，訓醒對答案

樓主有料阿仙奴2：0

今次唔信你唔中
足球過關 2x1
星期日 52
費倫天拿(主) 對 拉素(客)
入球大細
大[2.5]@1.80
星期日 54
馬賽(主) 對 尼斯(客)
讓球
主[-1]@1.90

唔中

刀仔sir好野

用5萬本追唔追射返2萬6
琴晚車狗個場買左佢主勝
買左萬9蚊

點會追唔到 5千注幾下追到啦

阿仙奴 0/-0.5 ✅

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌
FC首爾 0/-0.5 ✅
FC愛媛 0/+0.5❌
貝迪斯 0 ✅
2 x 1 森多利亞 +0.5 x 費辛隆尼 +0.5 ❌
阿仙奴 0/-0.5 ✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

有多餘錢先好賭

量力而為
無信心就唔好玩咁大

好撚驚
本身輸3k諗住追返唔玩
點知車咁撚on9

刀sir勁呀

今晚點睇刀仔

巴塞對里昂個場點睇？

點解唔肯試下買入球細?

1.41倍都買
萬9蚊可以去幾多次141?

有排都未踢喎

伊蒂哈德 0/+0.5

？

睇下刀sir點睇

個盤係幾靚
不過亞冠主場好惡，唔係好敢買客
無謂博半格

買讓球主客和+1

刀兄 今晚睇岩幾點場？ 想研究下

今晚唔賭了，無咩睇啱
亞冠又唔係好想買

今晚訓好啲

祝大家羊

日日都賭真係會瞓唔好 祝羊

刀sir係連登好難得
真係睇岩先落飛
唔會為左entertain大家而格硬出

真係睇唔啱無謂害人

其實有時我都會手痕有feel就亂買

戒緊

琴晚一訓到天光

中間無醒過

尋晚啲波咁閪，瞓咗可以當贏大錢

明明同咗自己講唔好賭琴晚啲波
但到最後都係忍唔住
希望今日有得追返啲

高命中 有交帶 唔收你錢
基本跟足又平注cashed晒啦

一注all in追返曬

係 賭呢家野一急就瀨野 寧願慢工出細貨唔好格硬出

山東魯能泰山 0

亞冠小注

狗會開平半，有平手買平手

平半

同路 但cash out 左

山東大船

01

追和先

對唔住我搭沉船

未完場

係咪咁勁呀

但我都唔會放棄跟你架刀仔sir

山東肯定贏唔到

2:2 上呀

下半場再嗌過

2-2!

快杯！

刀仔今晚下體點睇

上呀山東

妹到完場

山東魯能泰山 0 🍺

希望巴打買左平手

輸半 不過買左半大反而仲執到少少

樓主今晚會出嗎?

輸左半 不過唔緊要 繼續支持樓主主

FC大邱 0/+0.5

出多場亞冠

都係忍手避亞冠

跟唔切, 小注買左即埸全和

大邱FC 對 廣州恆大 2S

睇好和？

Fc goal

頂，即Goal

又要練心

2-0

立刻完場！

凍過水

痕大後衛唔掂

串咗四隊大波
大家一齊上呀

已爆，希望無人跟到

叫糊

唔知搵唔搵得到下一場直播

巴黎聖日耳門 -2

係咪即係派錢？

FC大邱 0/+0.5 ✅

跟左

下場0.5/1半大得唔得

應該得

過咗時間買唔到，希望0：0完半

屌拿星0:0

入波呀屌你兩隊老母

前嗰幾場就係咁入 依家呢場就射極都唔入

作客讓咁深，不了

玩賭仔

真
半主針左 禁屌都唔入

完半場個球咁都頂唔入，唔係0:2了

比多兩球我

咪成日訓地下啦

亞冠好難玩

隔離Kai sir都頂唔順

有冇巴打幫手集氣

冇買，但幫手集氣

有12m

快入快入

Goal goal goal

繼續上，差一球

點解睇直播好似係咁聽到廣東話

又fuck整多粒比我

你老味連續兩球中柱

主定客？

主

上呀屌你

屌撚到你入

上呀

比多粒我

18射7中 入得1球

主場球迷一齊嗌呀

客ng

入波呀屌你

屌你on99

單刀仆街

準少少好冇

快入

屌你兩隊都收油

屌，我個11倍

跌曬

錫菲聯 -0.5
祖雲達斯 -0.5/-1

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌
FC首爾 0/-0.5 ✅
FC愛媛 0/+0.5❌
貝迪斯 0 ✅
2 x 1 森多利亞 +0.5 x 費辛隆尼 +0.5 ❌
阿仙奴 0/-0.5 ✅
山東魯能泰山 0 🍺
FC大邱 0/+0.5✅
大邱FC 對 廣州恆大 2S❌
錫菲聯 -0.5
祖雲達斯 -0.5/-1

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

支持刀仔蛇

只信刀蛇

刀仔蛇忠實fans

跟！同羊！

錫菲聯轉左盤添

中晒

羊哂

中哂，多謝刀sir

多謝 樓主

勁

錫菲聯 -0.5✅
祖雲達斯 -0.5/-1 ✅

紅咗都2-0
咁鬼正氣

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌
FC首爾 0/-0.5 ✅
FC愛媛 0/+0.5❌
貝迪斯 0 ✅
2 x 1 森多利亞 +0.5 x 費辛隆尼 +0.5 ❌
阿仙奴 0/-0.5 ✅
山東魯能泰山 0 🍺
FC大邱 0/+0.5✅
大邱FC 對 廣州恆大 2S❌
錫菲聯 -0.5✅
祖雲達斯 -0.5/-1✅

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

仲要係比人禁屌，有睇嘅Ching練心

訓醒就收錢

2S係咩

注碼分配問題請教:
以紅牛呢場
我0:1買左客1.7 100蚊
而家0:2可以點贏到馬會?
我經常係呢個情景下注碼失衡
不斷買波膽或主隊,結果反而輸錢
請教下路分享心得,應該點分配注碼
,頭先補左50蚊3.5/4球,再加埋D波膽主其他之類,如果無入球又係變返輸幾十蚊
始終拿捏唔到注碼分配

有巴打答依d情況可以補小小大波。 有數計 2:2先平 有可能1:3都收錢
咁應該用給多盈利去補?

因為就算客贏都係得70蚊

唔使補 收檔啦

今場咁我又煲左反勝,雖然負碌地反到,但覺得呢種買法好唔健康
應該點樣先可以穩賺

買左就信自己一開始買既野 唔好補

最健康

你都傻既 10幾倍個啲補完穩賺我唔補 睇住佢比人cup?

應該點去平衡,我就係經常補飛補到失衝,注碼錯晒攪到第一注飛就算贏左都係輸

你咁醒 呢排又贏幾多？

長數都係輸架啦, 經常輸係一D孖寶同波膽度,
係跟刀仔蛇流水兄執返小小

我贏幾多同補唔補飛有乜關係 不過應該多過你

真係信巴打先可以翻到小小,自己經常亂買出晒事
所以都想請教下要點樣戰勝即場
注碼分配覺得好重要,因為好易失衡

你買得個100 02補完主同和咪又贏得幾十 又唔係買盤

如果係70蚊盈利 應唔應拎其中50蚊去倍大 再保住2十蚊盈利算?
而呢個時候要點買?買波膽,入球大細抑或主客
因為好易就掉轉失衝

on9 你呢啲一百幾十就算啦 贏輸都冇分別

有讓球果陣會買500一千

買盤咁咪買對家對沖囉 好似岩岩紅牛下盤01又好02又好個陣咪睇賠率自己決定幾時補主勝囉

注碼要點分配
假如主隊讓球0 1.5倍 買左一千蚊
而家中場主羸緊1粒
你之後會點分配補飛既注碼

補飛起碼都6 7倍先補啦 咪睇你自己想贏幾多 驚既咪補埋和

假設你買左$1000客盤+0.5/1@1.7
當你贏緊零比二嘅時候你要俾人反cup先輸錢
姐係話我只要唔係輸波都贏緊$700
再睇返當時反cup賠率可能係15倍嘅
你就可以拎$100補飛
如果輸波你贏$400
贏波/平你贏$600
當然啦你對自己好有信心可以唔補飛

補補下好似無贏過咁呢種感覺就係我經常遇到

多謝澳教蛇賜教
在另一種情況下,如果客隊只入了1球, 主隊反勝得3倍左右,咁樣好唔好補飛買客勝

幾倍補春咩 補完都冇肉食啦

睇定先 今朝0:2我先補主

好難制到 好多時我會即場倍大

你注碼幾多 補飛幾多？

我都以為會斷呢關

Lm 派

要補我覺得 臨完半場前先補 補角又好大細又好
睇定打小小先 有時未必補主客和
我會計賠率 贏波有賺 輸波同落注既錢打個和就算

嗯 盡量試下

點補飛我都可以得閒時出post講吓自己嘅玩法
不過呢幾日有啲忙

度得波嚟都無時間講吓買波嘅嘢

YA呀 真係覺得注碼分配好重要,好多時就係不斷補攪到錯晒成件事

今日2場亞冠 2.5b有無得諗？

會等你架刀仔sir

依加我都未控制到
有時補到針曬跌好多

全北客勝 前鋒大波 水手大波

悉尼下盤點睇？

刀仔1800玩唔玩

再精練既功夫都敵不過洋炮

屁馬 前鋒 再柒全飛日本波

祝贏

頂，掛住做野miss 左六點開波

有幾場日本波睇啱

希望唔中

睇岩邊幾場 分享下 外國巴買到

唔計落個list

心靈投注
櫻花 +0/0.5
仙台 +0/0.5

唔好咁諗 希望心靈都中 至岩

磐田 +0/0.5都唔錯

頂，我都係。我通常2x3 $20注穿埋買。希望唔中

8點玩唔玩

國安應該ok

即場 北京國安 -0.5

即場買讓球得意思？

主勝
一樣

買主勝一樣姐

即跟 測試下波感

痴線
狗會做咁低水

澳博都1.9啦

中國足球穴係廢到呢 吹大左唔知幾勁

係門前扮晒埋位

18射，0 goal...

假波啦 睇五晒d 前瘋頭就升上頂扮頂左
腳就向上踢上天
真係假到呢

針得

絕殺

炸...

屌老母 炸

假波

假你老母 越位入球都係演出黎既好未？輸波就賴假波

被迫害

亞冠我屌你老母親系列

輸清光瞓覺

最後一分鐘先打真波有撚用咩,之前果D鏡頭呀,睇屎眼睇清D啦,屌你老母

0:0
唔掂亞冠 保荷包平安為妙

刀仔sir 今晚拜仁？

不買任何同利物浦有關的賽事

北京國安 -0.5 ❌

賭亞冠個record

仙台維加泰 0/+0.5 ✅
即場 上海上港 對 川崎前鋒 2s ✅
烏拉爾 0/+0.5 ✅
即場 烏拉爾 對 莫斯科斯巴達 1.5/2s ✅
3 x 4 聖彼德斯堡 0/-0.5 x 雷恩 +0.5 x 西維爾 -1 ❌
格拉斯哥流浪 -0.5/-1 ❌
即場 福岡黃蜂 對 京都不死鳥 2s ✅
水戶蜀葵 0/+0.5 ✅
威靈頓鳳凰 -0.5 ✅
般尼茅夫 0/-0.5✅
熱刺 -0.5❌
FC首爾 0/-0.5 ✅
FC愛媛 0/+0.5❌
貝迪斯 0 ✅
2 x 1 森多利亞 +0.5 x 費辛隆尼 +0.5 ❌
阿仙奴 0/-0.5 ✅
山東魯能泰山 0 🍺
FC大邱 0/+0.5✅
大邱FC 對 廣州恆大 2S❌
錫菲聯 -0.5✅
祖雲達斯 -0.5/-1✅
即場 北京國安 -0.5 ❌

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

請大家支持一下！

支持！

我都係，因為我係利狗

生抽巴

我都係
買親都豬 冇買就屌打
所以今晚加油

又要爆肝捱夜
不過唔睇唔得

決定而家瞓陣補下眠先
陣間見

今晚玩嗎？

我都係
咁我都唔買啦

1-1 HT

利記

1-2

Vvd

good

1-3
文尼bb fit 到

文尼今場好撚勁

好開心呀！！！！

無贏錢都開心

唔小心訓死左
起身見到其他波豬哂
但都開心

大家都是利迷

今晚車仔
華倫西亞
法蘭克福
點睇

刀仔今晚玩嗎？

陳仔仲慶祝緊利物浦晉級

開心事！！

歐覇杯我就真係唔係好想賭
自己hea督咗條4x1

買一舊水當參與下

西維爾對左

我blacklist 咗呢隊西波

唔敢買西維爾了

閪維爾
好在加時3：3個陣補左主隊晉級

串左阿仙奴同閪維爾，贏千幾變倒輸幾十

5串6
串左閪維 屌佢老味

斷一關

垃圾拿波里平手都唔夠做

睇黎好多人中西維2伏

閪維 針到傻

真 backlisted

首循環中過一次伏就blacklist 咗

我中過好多次伏 但都係買左

我都係

靠刀蛇追數

未中過 第一次買閪維
河床同閪維永遠唔買

艾美歷克 -0.5

破例玩一次南美波
狗會開半一

真係首循環比佢伏咗，抵佢出局

Gun!

跟唔切，祝羊

半0全3
咁都食到全格

對左

南半波勁假
七十幾分鐘都仲係0-0

廿幾射16射中前面個龍點頂

btw 我都買左主 齊贏

一早買左 齊羊

我小注下盤

琴日豬曬，今晚靠刀sir

屎忽痕買閪維耳又豬
以後blacklist

輸到今個月得返五舊
求谷底反彈

❌
南美西波
真係不可一不可再

今晚要入錢追數了

-6贏少少

唔緊要，都係差一球啫

今晚要追數 呢排狂豬

刀仔會玩澳假嗎？

近排唔係好順
呢場澳假睇唔透

阿德萊德聯 對 珀斯光輝 2.5b

gun

細注guned

❌
連jump了
抖抖先

會唔會出埋今晚

話左唔順仲跟

又想叫人驗腦 係咪呢

刀仔哥今晚仲有無？

刀sir有冇心水

自己私底下買順咗先

出水真係幾邪

琴晚啲私食波幾正路

勇者無懼呀

自私鳩

刀sir, 等你回來帶領

刀Sir日本波有冇心水

陳仔召喚

刀蛇等緊你拯救世人

識你Fc

重新出發

悉尼FC -0.5

咩事仲未開波？

劇本

屌主得唔得

一樣

老鼠入得波未

悉尼11.5B [0/-0.5]有同路?

跟唔切，買咗即場主

認命了

悉尼快入

冇改錯名

反勝既機會率幾大

好悶

歐國盃

樓主消失咗?

刀兄

刀哥 掛住你

重新出發試試佢

FC愛媛 0/+0.5
新潟天鵝 0/+0.5

刀Sir邊到玩？

Gchi

愛緩冇盤wo

兩場都無盤

刀兄係外國嘛 有+1買+1囉

刀仔！

兩場分開買獨贏，應該都ok

刀仔今晚有冇心水

英超有

中

Jump
❌❌

唔知咩事出親呢到都jump

等今晚英超了

英超比較有信心

支持樓主

邊度仲有得睇你出？

白禮頓 0
李斯特城 -0.5

出咗先

刀仔
白禮頓主場波大家都知
不過今場修仔要護級應該都會ALL IN
買大會唔會穩陣啲?

李城冇麥佳亞, 般尼茅夫應該點都有一球入喎

Facebook 刀仔陳心水及分享投注心得專頁(絶不賣料)

仲以為另外有TG
FB呢個之前LIKE左

熱拿亞 0/+0.5

轉平手了 照去？

轉了盤

轉左平手，信心低左，未買嘅可以考慮下先

韋斯咸 0

連燈

3串1斷西咸..........

華倫西亞 0/+0.5
森多利亞 0/+0.5

開波前大圍轉盤就skip

我唔睇尾盤了
大家自己睇路

祝羊

刀仔今晚玩唔玩英超

讓超過一球嘅盤，唔係好有信心
琴晚英超好賭啲(狼隊 )

華倫西牙同路買左 刀仔

特雷斯登 0

華拉度列 0/+0.5

鯨魚

少左好多人

想買利同波圖
刀仔點睇

刀仔好耐冇見！

紐卡素 0

好耐無見

呢排想贏錢可以跟我對家😂

悉尼FC -0.5

Thx bro

返黎啦

刀仔sir 今日有無心水？

阿仙奴唔錯

刀仔今日玩唔玩

好耐無出過，試試佢
19:30開波

辛特侯遜 0/+0.5

嚟多場德甲

杜斯多夫 0

刀 仔 好 耐 冇 見 ⋯

格魯吉亞 0/+0.5

卡迪斯 0/-0.5

買唔到

可能係好事呢

✅半

✅

大阪飛腳 0/+0.5

岡山綠雉 0/+0.5

珀斯 3b

町田澤維亞 2b